唔訓既你 依家做緊咩野?

食緊炸雞

返工炸緊雞

話唔到我吃緊你果間

如果係嘅話
可唔可以早少少嚟
臨收工多嘢做

我叫Foodpanda
你講邊間 下次嚟買

你入嚟大西北買

咁凍

新界再低一兩度

辛苦你

正

聽日開Sem

睇Sweet Home

depressing

上連登

睇緊人煮野食順便心理準備下睇readings

加油

做咩事

唔想努力

準備定聽日開始睇

你果科洗唔洗搵定工
定grad左先搵都得

唔知會唔會聽日都準備緊

依加做緊freelance

唔講咁多啦

溶晒 唔洗鏟了

很好
小心跣腳

見到你準備咗好多日

話說今日踩單車跣到仆街

你個焗吉豬點

咁無聊同悶嘅嘢係要準備耐啲

唔想番工

冬天行路吧啦

早d訓啦

咁早未整啦

買咗洋蔥薯仔for個咖喱
麵包糠望落好細粒
仲有兩塊豬扒

諗住都有兩三度個地下會冇事。。下次都係行返馬路

4點幾瞓咩

等睇 餓了

如果前排有落雪就不了
溶完雪塊地唔係人咁品

係wo
但依邊已經天黑晒

我都係但咁早整驚夜啲肚餓
應該六點幾七點先整

今晚唔好落雪

起碼整成個鐘

聽朝先落

頂你
溫成點

單車仆咗兩次 個人仆咗一次

冇計啦 廚房有人用先

睇緊波

行路要行碎步
我終於明點解d鬼佬咁慢活
本身唔行得快

食住其他先

岩岩睇完蠟筆小新

屌好似有啲道理

食緊消化餅

睇緊韓劇

要學習下

邊套

佢哋好禮讓

惡之花

其實應該要咁
係香港特別自私

返到台北了
到呢架車爆軚
換咗鐵鈴勁樣衰
好彩已經返到台北先爆

唔識

終於唔係雞胸

幾好睇

有啲唔慣 勁遠見到我都收油有啲唔好意思

應該冇返一年半載都唔會再買 食咗成個月

想繼續煲RM
但要溫豬

記住人永遠大過車就OK

有冇咩成果

睇多陣書就瞓
聽日要番學校還書
過咗deadline

睇緊日劇😂

有時明明想比佢行先之後佢都係度等 屌

考到幾時
讀書除咗考試其他時間都係煲電視

都唔好突然沖出嚟

宵夜就食咁多杯麵冇啦

變番肥仔

戒宵夜已經有用忍下口

本身就係

屌 食消化餅當健康啲

幾重
利申幾年冇上磅

你講嚟聽下

冇上磅點講

晚安

點解份project咁難做

8同13號
2科
仲要做功課呀

比樓主趕

咁梗係
睇情況啦
架車就到唔好死出黎

做成點呀

邊有

估唔到仲有人睇RM

忠實fans

上完同我講

光洙啲髮線

應該50-60

應該60幾

你？

逃避需可恥但有用 新春特別篇
啱啱先出 你有冇睇🤣

*雖

唔緊要啦
搵到個咁靚既女朋友

冇呀
但有睇新聞
小粉紅又要抵制了

yes

啱啱睇完靚女跳舞
賞心悅目

一定重過我！！

好難停口

大人係重啲

係一個月食咗兩排

仲未得閒睇個套古裝版屍殺列車

輕鬆

有啲仔真係唔睇

其他韓劇同電影都少睇

肥仔佬

都係
所以睇陣波先

所以係town入面真係有咁慢開咁慢
好想試下係依度渣車

逼自己買少啲

邊睇靈探直播邊做asm

幾得意

btw我覺得溶雪係凍過落雪

咩cup

有車牌咪租架 應該唔貴

之後肚餓就會忍唔住食杯麵

香港冇我size

係架
溶雪果隻凍係地面升返上黎
會凍巧多

諗緊做幾十年樓奴定係用筆錢讀書去做夢想職業

但唔知渣去邊好

有得揀梗係後者

杯麵唔健康兵衞烏冬醉正

好似冇得救
轉食yogurt 嗰啲得唔得

你地果邊杯麵好平咩?
我依邊成hkd$25一個

好似應該買衫了

之前唔係話呢個都係杯麵？

係喎屌！！！！！！！！！！！！！！！！仆街買完擺咗兩個禮拜。。
你咁講先醒起。。。。。。

所以戒杯麵食烏冬

我老母寄電飯煲嗰陣塞咗啲杯麵入去。。。
韓國辣雞麵囉有得賣

未去過你嗰到
不過呢邊咁大 總有個地方你好想去嘅

聖誕前買左
唔係街都唔洗出

好辣，食唔到

果隻都係hkd$2X一個
想死

都係
冇咁凍再睇睇

你講我先知原來烏冬都有得咁整

渣到

你意思係加水？

兵衞烏冬好撚好味！！！！

唔係掛可以放咁耐咩

食少啲辣，塊面冇咁爛

就咁公仔麵嘅話我amazon見到hkd60五個都好貴

不過食到就嚟厭要開始戒下佢

又有藉口買野
不過睇唔啱 上網睇係爭啲

係我以為淨係可以淥麵咁

我唔記得咗。。。。。。陣間去廚房睇下先

😑🖕🏻

計埋運費?
咁抵屌wo

出去買啦
定係lockdown唔買得

如果唔係個毒 我會去lake district

你好

之前未見過人淥咩
雖然我都係一年前左右先知
有Frd推介

好似好靚
你渣車要幾耐去到

係你嗰邊有冇

好想食太貴唔捨得買

未有都唔會走去望佢淥緊咩

yogurt喎貴㗎咩

Check下先
唔知amz送唔送依度

我都係

宵夜真心正

Johnson warns of more lockdown measures

amazon好方便仆街成日忍唔住係嗰度買

RAP
係屋企繼續煲劇

粟米湯烏冬

你邊度買，百佳一桶$6x，兩日食完
Btw好似話如果唔想爛面要戒奶製品

真
武肺期間少數賺錢既公司

我加魚露

越逼佢隨時越反感

有咩推介

屌買咗2L奶。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。諗住朝早食cereal

係小弟破產都係因為佢

完全冇答過我😑

同啲frd呻下咁

我咩都買啱啱收到個capo
早幾日買咗韓國醃肉醬
再早啲就買咗吸塵機

未試過係Amz買野，硬係覺得運費貴

我係超市買 十幾蚊一桶

邊隻牌子咁平

唔係成日買無所謂啦

我唔知香港有冇

如果要用4-5年時間讀，依家又要養家，出返嚟做嘢身邊又後生過你都幾多。你都會揀後者？
唉 其實我最怕錢方面嘅問題
雖然畢業之後人工都可觀 前景唔錯
但係唔想屋企人要陪我捱幾年窮
但係呢個又係我夢想

Ok

失戀訓唔著

去日本，每晚一定買一桶yogurt 自私食

Yogurt加穀物果乾

原來可以咁食㗎平時都係加奶

呢幾日都好凍

下.. 我見外國Youtuber咁食 跟佢地咋

我無知啫

配蜜糖又喺一流

聽朝即刻衝落街買

真心配穀物 會健康過配果d粟米片

返黎了

要養家就難d後者了
但機會過左就冇
你諗定啦

振作巴打

仲未訓得著

係度吹下水

呢度係咪小圈子post

睇緊以前熱戀日記 自虐中

咪睇啦

但變陌路人好可惜，話晒都深愛過

啱先刷刷下牙，對住塊鏡問自己為左咩而活，竟然答唔出。

冇辦法
已成過去
應該問點解會行唔到落去

小心刷太耐會流血

no

去煮先

究竟為咗咩而活？

以前一直覺得讀完書返兩三年工之後就同女朋友結婚，放假一齊就係屋企hea 。依家散咗，好似無曬繼續向前行既動力。

究竟為咗咩？

路過

自

有時真係越追求意義，就法國越冇意義
我都係見步行步
共勉之

呢啲係咪就叫 庸人自擾

朋友唔多，興趣唔多，錢唔多，人又開始大。 究竟我做緊乜鳩？

黎緊日日負度數
想死鳥

你又有道理

可能真係因為武肺所以自己同自己對話既時間多咗，好悶

每日就係打機做功課等美股開市明明一啲都唔辛苦，但係硬係有啲不適感

我都係 追左8年 風雨不改

識d野ching

你思考左啲咩啊？留名學野

好似係要入唔知幾錢落個戶口到先比買賣，不過你可以開完抽返啲錢走，好似係 YT就雷公啦

Hi

屌好似要失敗了

個焗爐都唔熱嘅焗咗15分鐘個盤仲可以用手拎

下 你較幾度 有冇著燈
轉半煎炸啦一係

我唔用grill用fan oven熱返見到豬扒出面啲油郁
但驚fan oven嘅話入面唔熟

焗耐啲咪得
等睇

睇落好似幾脆

又整得幾靚 見到有d肚餓

終於搞掂份project!!

恭喜

訓醒溫豬了

食完勁飽

肚餓未快啲睇